其實外國讀書分分鐘易病過留係香港

campus 40%大陸人 仲可能係返完大陸過聖誕而家先返
前兩日去圖書館後面條大陸lay仲要唔戴口罩起勢咁咳我dllm
市面上既口罩已經賣曬 學校賣既N95都炒到成800幾900港幣一盒
究竟係咪想害撚死全世界 我走到邊D大陸人就去到邊

你係chinada?

支拿大

係
因爲住campus附近 棟樓直頭90%大陸人

Vancouver 定Toronto

toronto
vancouver班人應該死得

加油
Toronto 都唔好得去邊

UofA?

有fd都係 果邊好撚凍wor

唔凍啦依家
先至零下幾度

咁撚貴嘅口罩係

巴打不如諗下，係外國讀書，返到今日既香港仲可以做d乜

出得去就無諗住返啦

扮曬發現左我係邊度讀咁jm9 我係咪要驚

澳洲今次算係咁
月尾先開學
而家成班支那生入唔到境

我都係AB省 又係無人帶口罩 成架火車我一個帶

講真其實只要班大陸人帶其他人就唔洗帶

學校班NDS都返左呢兩個禮拜 不就算係兩個禮拜前佢地都係唔撚帶